GME最後結果會係點

其實大部分人預期GME最後結果係點

history shows you

邊個出30000買😂，
係我沽空左不如破產算

回歸原本價值？

佢地還貨，1億都要買

第一批撤退既會成最大贏家

Gme下星期都會有short的位？

要還貨啵
唔係就咁買賣

你呢個邏輯，係錯，佢冇一億還條毛俾你呀，
借咗一定要還呢個世界冇人走佬啦

VW 個陣個價傾番黎架...

跌返落佢真正價值
到時人踩人

咁點解要傾，因為一定有個極限，你估真係無限高，

過咗班大戶底線，行淸盤仲好，就毛都收唔到條

咁SH友呢 SH一世？

最好破產

趕唔趕跌切公司發d新股出來比班大佬繼續玩

睇下邊個忍唔住先

一定係洗橫手解決嫁喇
但係洗D 錢睇佢地點橫法又覺得底

傻閪

唔會你清盤班借左貨比你大戶會要你死，當年vw係大家都係大戶先有得傾，你清盤班證券行，銀行都要死，你就破產，但佢地要幫你埋單你問街市借一個蘋果，你破產唔還，但個街市仲係到，佢就要幫你還一係就街市都破埋產，咁就係金融危機了

對沖基金破產其實冇乜影響，啲錢又唔係佢嘅，
，
，不過如果你話贏緊幾廿萬幾百萬無理由唔套現，係威揸到尾咁睇你自己身家

最早既牛同最後既空軍會係勝利者

宜家等於有張空白支票
想要幾多就寫落去

邊個話佢要幫你還，你買咗啲股票，人哋清盤啦有冇原價還返錢俾你呀

唔敢玩就收閪皮啦屌你老母

依家邊係gme清盤沽空機構清盤，借比佢嗰機構要還錢架，d貨都係嗰d機構比如銀行證券行問個客借，一係就銀行證券一齊清盤

唯一驚deep state無限課金等佢可以不行權
之後磨到你地人踩人

咁唔還又點？

正解 2008年有版你睇

Government bailout

大家都知之後一定會咁

但係大家都想食埋呢水先

唔識就咪鳩up啦
沽空公司清盤唔係隻game清呀
清左咪broker/銀行還囉
清盤大晒呀？

唔還咪破產

坐監，其他人還

佢點走呀？資產擺哂係度
唔通破產就唔洗還？全部收哂去填數咋嘛
你知唔知佢地有幾錢資產呀？

是撚但啦 我攞出嚟呢啲錢一早就冇諗過收返 我係為左啖氣

冇點㗎，倒返轉係你爭人貨唔還，咁你點

你借錢唔還咪搵你擔保人
沽空公司破產咪借比股票比佢公司既broker/銀行還

仲有人信空白支票論 9up黎講都算成功

食撚懵你，銀行還

咁銀行都有証卷服務買賣股票架麻，如果銀行借左你啲貨出去緊係要比返你

就好似銀行用你戶口d錢借出去比間公司投資，間公司玩財技玩到破產，咁你戶口筆數係咪變0? 証卷商都係要買返貨比個客

係

吊好後悔放左

阿偉

期權係買賣雙方既合約喎。。

去到1000 班空頭已經破晒產。

少年股神門借錢all in 最後升到上$100000 大家實現財務自由

講緊沽空機構short突左賣曬所有野都找唔到數買返足夠貨還比卷商/銀行，跟手清盤邊個負責

香港會唔會有broker用mpf入貨

你真係唔識個wo 當你估左 噤你係邊間行沽 因為係佢接受你合約 佢有義務你破產還唔到佢要幫你還 你明唔撚明 跟住就到證券行還唔到破產

唔好再拎vw講得唔得
根本兩件事

最後政府出招

雷曼破產，高盛大摩有冇代佢還錢呀，
仲有話佢對沖基金有資本喎，佢條數輸凸左仲有幾多呀，

如果你哋理論成立，一路夾到全部銀行破產都得啦

直接清盤 邊有跟住

理想係咁
現實

IB：
3. 無法交割– 當經紀商在清算所有一項淨空頭結算義務但盤存沒有可用股票或無法從另一經紀商處借入股票滿足交割義務時，便會發生無法交割的情況。無法交割係因賣出交易導致，雖不限於賣空，但很可能是以保證金持有且可出借給其他客戶之多頭頭寸的平倉交易所導致。

如果是美國股票，經紀商必須在下一個結算日常規交易時段開始之前處理無法交割的頭寸。這可通過購買或借用股票來完成；但是，如果可用股票借入並不足以滿足交割義務，IB將會以交易量加權平均價（VWAP）定單來平倉客戶的空頭頭寸。

how to not allow charles schwab to borrow my shares?

幾時先會三皮幾野收

如果大戶借貨比佢唔收佢息或收個有限度利息味可以一直唔還貨??

沽空公司清盤
證券行收唔到貨
證卷行還唔到畀貨主

夠POP POST圖賺千萬POST埋凱旋門樓契....咪信佢執到錢囉
對上一次好似雷曼,咁多年歷史...係要重覆架啦

$0

所以你咪on99 上緊連登

建議你追吓po了解下先

岩 沽空條友仆街
借貨條友都要仆街
最後一定有債權人

總之今次一定有人死 但係一定唔係GME或者散戶死
除非傻散同大戶一齊自爆penis sell drop to zero

係，你要做到一半貨以上既債主再一齊strong hold任寫支票既情況先會發生

要填form先開到借貨俾人

只係另一隻pump and dump
不過近期我估仲有upside

如果大戶破產 GEM既貨更加冇人要
1個大戶破產 = 千千萬萬個散戶一齊輸, 只第一批入場先係贏家
長遠大戶可能都係蝕 , 又未至於破產啦
政府暗地實救大戶 , 理得班散戶發癲

證券行有免責聲明 打交佔上風
通常有句
任何用家由於期權合約買賣而可能直接或間接蒙受的任何經濟或其他損失免責

你真係唔識架喎

呢篇寫得唔錯，基本上夾大戶大家諗多佐，破得產既都唔會係大戶，大戶講緊一定做足risk man，認輸既melvin capital都只係用佐1% nav去put 佢輸極都係1%，呢家係仲有好多人short緊，而且個價愈高愈多人入黎short，唔好誤解佐個個short既價係20蚊

Things are going to end badly, maybe, but at $10 billion in market cap, this is not significant in any systemic impact kind of way. What it does though is:

。 Make heroes out of the redditors – and most deserve it.
。 Make some people rich enough to write books about it – because all you need is one big trade.
。Encourage a lot of people to do this – and we will not hear of the silent graveyards of those other trades, ever.
。Force SEC to “investigate”, but I don’t think any thing here is illegal.
。This is how most big funds do it anyhow – squeeze out a short player that needs to place collateral or margins. Even the legendary LTCM was forced into liquidation by some large banks
。Only now, the unsophisticated retail is getting in, and getting in big
。Of course, the regulators hate the small guys, so they will kick up a fuss, because how dare the David bully the Goliath etc.

The problem is really in the third point above. Because of this, insane YOLO-style risk taking will be encouraged. And at a larger level, that will have systemic impacts. There will be big losses, and then people will crib that the system is against them etc. Until the next person wins her YOLO trade and everyone piles on again, and the story continues.

What was done on the phone earlier, and in “bucket shops”, and so on is now done on the internet, on whatsapp, on twitter and so on. This is one of those times when a lot of people get to see incredible profits in a really short time. We, as the boring old players who want to know what “fixed asset turnover” is, should understand that there’s a factor affecting your stock that isn’t taught in books: The impact of a herd.

估計最衰既情況就係班沽空公司破產
證券行代沽空佬還,唔夠錢,之後破埋產
散戶cash out 唔到,托管就還比D大戶先
到時全球跟收皮

其實好多人連short seller 用咩instrument黎 short都唔知 以為全部都係買put今晚到期 就算係買put 都可以揀唔exercise架話明option 除非個個大戶借>100% nav 錢買put

然後其實散戶總GME持股量只係14% 大把基金hold住貨水 唔係淨係可以靠散戶啲股去cover架

呢個唔係講緊佢死ser嗰啲咩

你知唔知劵商要食 唔係機構破產班大佬走去阿根廷隱姓埋名就無左件事
IB同RH班仆街琴晚唔比人買就係驚個價係咁扯上去佢地要上身先駛橫手

睇怕依家都升唔起

本身唔限制買股 應該得
依家無可能

冇入手
想睇結果

總之係空白支票啦 我填$500000usd一股都要找數

收皮啦屌你老母 下星期爆上300000阿

卷商都賠唔起會點

第三次世界大戰

ＧＭＥ １０蚊買個班友

就算２０蚊賣都賺一倍

升到１０００蚊就成１００倍

如果佢買左１００萬，已經變億萬富翁
佢到時重咁同你傻？

其實沽空機構爆廠

券商條數好似要自己承擔一部份

佢地個theory係今日到期既itm call都係大戶naked short出黎

好彩有真心回覆，笑到 gap gap 聲
最開心其實係賣weekly option 個班
星期三四個時 premium 好似係 70% 啲人照衝入去，賺期權金都笑撚到訓唔著

三類人：已經回本既、廿蚊樓下買落嘅、買幾股當玩嘅，咪揸住食花生

而家先入嚟賭大細嗰啲，出事咪就人踩人

GME 全世界咁多人玩，我就唔信真係人人發達，只要大戶同佢地達成deal，其他散戶就俾人起尾注，利申都有買不過適當時候應該會走，自己諗吓都知啦，唔通個個都可以要佢哋任開支票咩
Btw 短時間內都會SH

如果咁就好睇
利申：眼紅大家2020執咁多

Drop To Zero?

正股驚撚咩

每個星期五
都插到佢地流血巴巴聲

係咩招？

最後都係搵大股東傾計架啦

知唔知點解有得傾？

當年係政府出面擺和頭酒，而且政府手上有30% 股票，真係傾唔埋可以扯爛塊面幫空頭還。

唔係既話就金融危機

我諗如果仲係120%, 起碼4-5日

破產？ sorry 空頭係唔會破產

佢地一破產卷商都破產

銀行都破埋產

所謂short squeeze唔會出現，到下星期見冇動靜開始陰跌，去到咁上下人踩人離場，然後個價有幾低得幾低，大戶開始補倉，完。

完全唔覺得會咁
個個跌到痴哂線都strong hold
我都幾肯定會上
係破幾多未知
由100 開始玩 經歷咁多日 乜都見過空投點玩

屌你唔識咪衝出嚟吠啦
十足十啲波台狗咁一味得個大聲

squeeze完咪又係人踩人

咁咪破囉 有咩問題?
未見過08雷曼?

Sorry 係唔會

大股東唔增發股份係唔會完

咪傻啦..只要有人賣低過你地個價俾人平倉你地就收皮
其實今次大戶持倉比率好高吓
所以都係要小心

我唔撚放唔得架 😂😂😂

賣低過我就要平倉咩logic

拜登簽行政命令 強行以某一價錢結算平倉

其實好多人都提過唔少持有gme既etf re-balancing就會收檔
再加上broker又禁option，少左好多新燃料入場
成件事係respect，但唔諗exit一味講short squeeze打大鱷就好似魯莽左d

Etf rebalance 🤪🤪🤪

下次rebalance GME 納入標普500 ， 空頭含撚都唔掂

GME變咗邪教咁，聽人講完靠個信字
早幾日就話今日end game，而家又吹到下星期
人哋一認真分析就屌柒你/話你眼紅

其實你知唔知我講緊咩
我講緊大戶放啲股出市場俾人平倉
呢隻股散戶得14%你估影響力有幾大
同埋應該有一批人會以市價係5號到期日賣股
咪講到人地一定要接你地個批貨咁
你地咁講我差啲以為隻股得散戶同沽空基金係到玩緊

大戶開善堂呀，放d 股比人

佢講空頭平倉

佢係唔係唔個空頭係平唔哂d 倉？

唔係開善堂
係佢地實會私下deal

換轉係你，手上渣住對手既JJ ， 你會唔會就咁比佢走。

唔輸埋底褲都唔會放過佢啦

大戶咁撚好有得賺多啲都唔賺？
唔通我賺夠啦 唔賺咁多

下星期先考驗人性
我都有小注，睇下事態發展

緊係跟你個名啦

上到最高位
證券行破產
有錢都攞唔到
世上只有窮人與極富人士
中產同小富豪無哂

重問係你玩爆個市大家都無著數
同埋政府會係背後line up
渣住佢春袋又點？
你開到個萬1股佢唔夠錢一樣還唔到
老破既連鎖反應衝擊成個金融市場
呢堆大戶成個投資組合都會受影響
傾好價放比佢平已經賺突有必要去到盡？

無人叫你要無限大，岩岩好玩爆d 空頭攤埋得lor

Thats why 69420

所以一切都係取決於大股東，管理層
Agree 500蚊 配出街間公司就變cash cow
問題係究竟值幾錢出賣wsb

起碼3萬億市值

因為大戶唔只一個，機構持股都差唔多300間，間間都想賺最多既利益，唔計公司除時都可能增發同賣多一份，當中實有人私下deal,
至於140%(岩先好似話11x%)，唔係同一間機構加同一個日要還，入面有long,有short，當個比率去到七十幾，已經夠班友轉黎轉去，唔係所有沽空過7成既都set$40000 la

問題係幾多夠
明知佢還唔起都無用
差條數大到一個點就自然有價講

分分鐘最後先係 咁有代表性

而家應該黑白兩面大佬都搵緊佢講數：“3千億你唔要，3萬億你陪SJ使 ”

Yes

最後一批走先一戰封神

全世界的人都預左最後可能乜都無，
相信好多人買一股sh支持下，
只要攞小小錢出來，就可教訓下班人，心都涼曬。

其實最後走既人先係大贏家， 諗真d

講緊乜呀
小戶佔13%
大戶佔87%
但佢要cover 120%
點可以deal到平到倉？？？

所以賺得最多錢係大戶 我地只係投機
我覺得買得其實預左輸錢嘅心態好啲 有賺就係bonus

咁就要睇大戶做法架啦 我哋理唔到咁多

我係咁諗

咁會唔會最後變左全世界都係億萬富翁
係得番wall street嗰班-無限億
咁就正囉

不過會唔會物價都突然上升
因為個個都咁有錢

再夾上去證券行破哂產有錢都拎唔到

你就好呀 冚球產 開心過賺果幾萬

一個沽空大戶破產 導致一班持股散戶死
你借我錢之後去跳樓 然後我會無左舊錢

擔保人個角色係咪仲係流浮山

唔係一個人還晒亦都唔係同日到期，只要還到7-8成到就會循環到，到時一定高於實際價值，但唔會離太遠，好似mac aal咁，炒高1倍都有人賣。

short interest definition 知唔知係咩 120% 係講緊 average daily trading volume *1.2 唔係全倉*1.2

屌 果幾萬銀 輸左我又唔會仆街既

核平地球，咩股都平到啦

依家資產轉移唔係市面上多咗錢
點解物價會突然上升

假設個價真係比大家推到上3萬, 班對沖基金無可能有咁多錢還, 走去破產, 咁到時邊個接你d 3萬貨?

最後咪印銀紙，其實咁既數目，咁印銀紙都填到

態度正確，我都係一股黨
我要佢地同我含撚

話明空白 比條毛你就得

你不如開100萬億 咁你咪變首富

你知唔知美股證券全部都係美國證券投資人保護組織 (SIPC) 的成員。客戶賬戶中的證券享有美國證券投資人保護組織 (SIPC) 提供的上限為$500,000 的基本保險，其中現金保險以$250,000 為上限。

所以就算全部收皮都仲有政府埋單
最多證券行，沽空佬破產
而你等一年同SIPC 搞手續之後你平手走人

好多人真係驚爆所以先更加要買1-2股
一嚟可以平衡下風險(如果找數其他股實破到仆街，一兩股已經夠cover)
二來又可以食花生(如果唔找數1-2股先$700美金都唔使蝕到幾多，反正上年賺唔少)

朋友個倉太買左30股當保險

開咪開，有錢買起埋你都得

沽空機構可以同借貨比佢既人傾掂 唔使還？

果陣波子夾高佢

真 準備開5000000usd 一股

屌形容得好貼切

負油價 d擔保人去左邊？

負油價IB 自己食左

連中銀最後都食埋

因為負得黎有限

但E 家係會負無限

無知一問 美國係無貨沽空 定借貨沽空

其實佢收貨收到變大股東或者同大股東傾好，發行十倍股送俾自己，你咬佢食？

你知唔知美國個班除左贏錢
真係仲想睇大鱷死
呢啲仇恨係積左好耐
半澤直樹啲friends黎

歷史上有無short過over 100%先

你條傻鳩好似基本野都唔明咁

出到90個po都仲問on9 野，好心唔好理佢

實情係 大把人冇諗過佢唔還會點

算唔算誤導 佢又唔撚洗一次過掃曬

所以贏嘅最多係wsb 同早入場嘅連登仔

高追嘅就陪機構一齊gg

個個ff 30000up

機構唔會收齊貨
每收一啲 壓一壓

香港人最多用應該IBHK同支牛?
IBHK印象中唔受SIPC,受香港保,仲要係HKD
支牛唔知,冇戶口
我講緊係最衰既情況

佢唔知流程

想問間行執咗，我名下買咗嘅股票點計數？

用下你個豬腦啦

即係交唔到貨就broker食哂，但個VWAP由佢定